如果有日可以識到李一桐。。。

好似佢咁女神既人就好喇
無論性格 外貌 身材都一流
最重要既係 佢真係好有氣質

一世人識到咁既女神，我願意短10年命

巴打點睇

邊個來

就算你識到我 me都唔會受你媾的

如果我是靖哥哥呢？

別傻了，你是靖哥哥你就去找黃蓉，不要找我